
Sampo 20:n sanat määritellään tässä dokumentissa. Se koostuu ruuduista, joista nyt katsot ensimmäistä. Seuraavaan ruutuun pääset komennolla SEU, edelliseen ED (ja yleisesti ruutuun x pääset komennolla x APU). Tässä dokumentaatiossa on monta kappaletta ja niiden alkuruudut löytyvät seuraavan ruudun taulukosta. Alkupuhe-kappaleen lopusta löytyvät linkit tämän tekstin pdf- ja verkkomuotoihin, joista löytyy havainnollistavia kuvia osiin komennoista.
